其實公屋仔上流到中產係有幾難？

咩資源都冇上中產好難？

六合彩

早十零年都可以買到樓扮中產

而家唔得

咩叫買樓扮中產

1億記得買